算命post

有緣就抽黎算
留tg

原來出面有另一個算命post

推

謝師傅！

me

唔好算咁多次啦

多謝師父教侮

準

準 唔該巴打

我

情路迷惘

唔該大師

[/member][/quote]

唔該

Thx

算左你幾時有女未

有勞大師

信呢Ｄ真係蠢過我樓下隻狗

謝師傅

多謝幫忙🙇🏻‍♂️

我有朋友都想問，佢佢冇連登ac，唔知師傅可唔可以都幫下佢呢？
感謝幫忙

想問事業 愛情

想問健康愛情
thanks!

麻煩哂師傅

師父 幫埋我

好迷茫

想問愛情 唔該

屌你老母

我就唔留我 tg
睇你算唔算到我 tg 出黎

絲打把聲好好聽！！仲要好詳細解釋

抽多三個黎算，上面有啲add完冇回應

真係算到

抽我呀傻

Push

唔該大師幫幫手

屌樓主老母

幫樓主輕輕一推

起碼都講下覺得準唔準啊
瞓了
下次繼續

［member］ 巴打可唔可以幫我算下，唔該哂［/member]

樓主深夜都肯幫我算命
的確性格嚟講都好準 特別係我好獨立
另外就係幫我睇今年嘅嘢都啱嘅
可唔可以同樓豬做朋友呀

我多數都係深夜出沒

首先多謝樓主肯幫我算命
你真係準到好似問咗我身邊啲人我係一個點樣嘅人咁
仲好一針見血咁同我講一啲我唔敢承認嘅事
又好有耐性咁陪我吹水
好似一個angel

大大力推一推個Post先啦

新年快樂

仲抽嗎？
@David1111

我係巴打黎
睇黎有位神秘絲打幫手算緊
但你好似冇留tg喎

Thx大師

再推

新一年祝大家順利
俾我休息下先

大師 我呢排運好差咁 周圍都好多事發生咁
可唔可以幫下我
感謝 新年快樂

大師

休息一日好啦

我一向產能都好低

今晚抽下啦

喂個個都冇反應

抽me

抽我

邊位

ching有料
曲線收集絲打tg

我同緊個叔叔傾緊，一唔一齊？

求抽

乜鬼野
明明有同你分析財運

抽我吧
David1111

對唔住大師唔好俾膠我

大師你個頭

認真巴打好好傾

個個都話我健談，但好mean

Mean唔過我另一半

咁離譜

唔講咁多啦 驚佢睇到

冇正評

因為我唔想相信你講嘅野

因為一個女仔 好希望大師可抽中我幫幫我

唔該曬樓主 都有8成準
亦令我諗通咗

想問下愛情 謝謝

屌你老帽 成日無視我

屌佢老母

一齊屌

你一三五 我二四六

謝謝

禮拜日一齊屌

你是誰

我人在內地用唔到tg

可唔可以抽我同你吹水

我好悶

唔可以唔啱聽就唔聽

我用唔到tg啊
你戒夜瞓啦清

呀屌係喎 唔記得你話返左去

我返夜晚
點戒

想收檔了

幫幫我算事業，姻緣

感謝大師

上完大陸叫雞未
抽我吧

叫你老母
就唔抽你

惡